[集思廣益] 714遊行會血流城河

代朋友post

我宣布 714遊行會血流城河
因為連登仔有恩必報
大家遊行前遊行期間遊行後到遊行必到地點
紅十字捐血站
捐血救人 助人助己

原因
一、 6月9日，6月16日大遊行我地見到好多紅十字既急救隊幫我地 （維園外及中央圖書館外），呢幾日都一路幫我地提供心理情緒輔導 既然黎到又行過 係時候報恩 多謝下人地

二、遊行唔多唔小影響到人 加上呢個月我地又成日遊行冇時間去捐血 希望大家都可以體現香港人精神 助人助己

三、制造遊行形象工程 增加輿論籌碼 你見過暴徒熱心捐血未丫？

四、大家捐下血某程度上可以幫助受傷既義士

五、吸引外媒 捐血反送中應該全世界未試過 隨時又上曬國際頭版

大家幫手諗個靚口號

捐血後注意事項
捐血後12小時內多喝飲料以補充失去的水份
捐血後12小時內避免進行劇烈運動
捐血後12小時內不宜用捐血的手提取重物或過度用力，以免影響傷口癒合

P.S.
1. 不要阻礙遊行進度 行之前或之後去捐
2. 量力而為 我要大隻仔 健康仔
3. 身體差既巴絲留力下次捐 我擔心你既體力
4. 有冇巴絲識人 可以將個規模搞大佢
5. 一定要守秩序 唔好成事不足 因為人一定多
6. 唔要譚詠麟再幫紅十字宣傳
7. 活動想拎光環
8. 肯定左捐血站暫時係照開 遊行可能阻到人捐 我地盡一分力 幫助社會

大家比下意見

push

無捐血好耐啦
無謂益9D廢老新移民

好似聽過會運返上大陸？係咪真？

你都on9

收皮啦,想我賣血俾支那人
當我弱智架

捐血俾大陸人，不了

推

食屎啦 送完錢翻去 仲要送埋血？